有冇人同我一樣經常葡萄有錢人？？

不斷葡萄…

浪費了大量時間和精神…

影響心情…

究竟如何才能脱離苦海…？

屌你老母二世袓！！